叱吒2020「我最喜愛」第三階段投票，12月11日中午截止，求幫推！

都係想將個deadline擺喺title所以另外開post
你知啦，香港人係deadline fighter嘛

第三階段：12月11日中午截止

詳細討論 - 2020叱吒我最喜愛討論 (2) -

唔知今年有乜歌嘅，請add playlist聽

砌咗一堆Playlist，上住連登聽本地新歌 (Spotify, Apple Music, KKBOX, MOOV, YouTube)

投票日期︰
● 11月23日至27日
投選叱咤樂壇我最喜愛的男、女歌手及組合最後5強
● 11月30日至4日
投選叱咤樂壇我最喜愛的男、女歌手及組合
● 12月7日至11日
投選叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後10強
● 12月14日至18日
投選叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後5強
● 12月28日至1月1日
投選叱咤樂壇我最喜愛的歌曲

source:

推

有咩後選歌？

好多ga，上過榜都係候選，903投票網頁會見到
又可以參考我砌嘅youtube playlist (部份太遲上榜唔係候選之一):

地球來的人

Jay Fung 入唔到12強，fans真係要努力推
佢啲歌真心正

藍千嬅、克勤嗰d可以唔洗放入去
反正唔會聽、唔會投

呢個playlist唔係淨係for 投票，總言之上過榜就會擺入去

岑寧兒隻困局播錯歌喎

kolor 進退

螢光冇得投
投咗娑婆

咩播錯歌?

903投票有得試聽，困局同牆身有裂兩首歌調轉左

咁好笑，等我ig留言提下先

唔好拉

漫長

KOLOR 進退

暫時走勢有joey無eason

銀河修理員